［有片］馬拉狗揚言要打死曬班廢青 問香港打死人要坐幾多碌

CCTVB 咪撚再鼓吹移民馬拉喇 貼錢都唔好去

睇下d留言 好多support

好緊要！推出去 幾低門檻都唔好去！！

智商一樣低！！

推推推

唔使理
廢狗黎

好多香港人仲想移民去馬拉！